動亂 > 暴亂 > 暴動 > 騷亂 下一步就係研究用基本法第18條處理動亂

就嚟可以返屋企瞓教

暴亂、暴動：帶犯罪意味，用在暴徒失控而使用暴力的情況。如非法集會人士破壞社會安寧，即屬「暴動」[1]。
群體事件：政府有時使用的委婉詞，淡化事件的嚴重性。
打砸搶燒：政府有時使用這個詞，將參與者指涉為違法人員
起義：帶正面意味，指參與者是正義的一方，要對抗不正義的政權。

全部都係告暴動